好辛苦 點算好（長文）

18fg major BBA
但係發現自己對金融世界無興趣，自己覺得對特殊教育較有興趣、但係要讀多2年ft 幼兒教育文憑，重新再黎過，琴又唔識，畫畫又唔識，只係耐性爆多，同埋見到佢地笑好開心。但依家返補職社加playgroup 有時候為左逼佢地乖乖地做功課又要罰又要鬧，我唔想變到咁無耐性，所以就不停諗係唔係岩依一行。

女朋友年紀又大我2年幾，我讀完再出黎做野既成本好大、無得儲2年錢、讀書又洗幾萬 讀完我都25、26歲。我真係好愛佢，唔想佢陪我一齊捱。

老豆老母供書教學咁多年，飛機都無搭過一次，我仲要讀多2年書，遲2年出黎搵錢。但佢地見我依幾個月好崩潰，佢地話唔好比咁大壓力自己，首期會幫我諗計，我聽左之後當堂喊左出黎。點解自己可以咁無用。

仲有我份人好賤，成日中意比較，點解人地可以點點點，我就唔得咁。其實我有對我好好既老豆老母，對我好好話陪我一齊捱唔怕30歲後結婚既女朋友，點解我仲要咁唔開心。

我唔知點算好。應該讀上去定死死氣打份無前途工考政府低層Post算。

成日都諗 不如死左佢一了百了，但會比人講 比你辛苦既人大有人在，死什麼。

有女就努力啲啦

Push

努力左 一邊溫ACO 一邊睇幼兒教育面試既資料 但就係成日驚 驚比唔到幸福身邊最愛既人

有女就畀啲自信啦

有女就要有自信既咩

讀啦
無興趣你而加做幾年牛工都係quit

讀完都係牛工 係無咁討厭

係

讀啦 讀完25都還好啦 好多人30 先轉行都係咁
屋企唔係急住要你養 女朋友又唔係急住要你娶
衰d 講, 讀BBA 都搵唔到啲咩有前景既工
轉去做幼教起碼穩定同有意義 咁樣做野先有動力
唔好比自己後悔

讀完又覺得唔岩咁點算 唉好慘成日驚依樣驚個樣

有咁好既女朋友同父母
感恩你擁有既野
就冇咩需要咁唔開心啦
唔使俾咁大壓力自己

就係因為佢地對我太好，我先想比最好佢地、但係又成日驚比唔到。佢地都話 見到我開心佢地就開心，但不停諗緊再唔跳出自己confort zone咁一世就係咁大

無架喎 咪再諗真啲係咪真係岩囉
有啲野唔試過唔知 都無得驚咁多

珍惜呢個唔介意你身份 唔介意同你捱的女朋友

多謝你

好珍惜 會盡我所能比最好既佢

幼教好少請男人

其實係想做特殊幼兒工作員，但我見佢係要幼兒文憑

與其focus係你無嘅嘢 不如珍惜依家有嘅 起碼你有好嘅gf同屋企人
如果真係想自己同佢地過得好 唔好再諗驚唔驚啦
去啦
諗多一日 又拖遲多一日 你話咁樣好咩
用你驚嘅時間 諗下點樣令自己嘅計劃更加完美
咁會唔會好啲先

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》